唔好搞清真寺！！！！

D風向撚收收皮拉，
唔該唔好搞清真寺！！！！！

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

我要真攬炒

善。

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

同意,可以眾籌縣紅,南亞人一定願意爆料,一方面佢地要挽回民續族聲望,在港人心中加分,另一方面可以有錢洗.